［8.5 罷 工］東 亞 銀 行 特 別 安 排

安排員工7:30同8:15要報到

//東亞銀行（0023）發言人指，該行各部門均備有業務應變計劃，以應付突發情況，強調會致力維持服務，以客戶的利益為先。//

佢地真係一間以客戶利益為先嘅銀行呀
客戶識做啦

星期一cut卡

一早唔用

李國寶仆街唔係第一日既事

jupas 交錢呀

cut卡

*8月3 : 旺角 *8月4 : 將軍澳 + 港島西*8月5 : 一齊罷工 7區集會 返工放工幫手air drop停止前線義士受傷被捕

東亞不意外
做廢中廢老客多

佢都有啲大學信用卡
記住幫襯

放鳩晒 0023先

Push

東亞真係最廢銀行之一

垃圾卡 不了
況且jupas我用pps交

東亞銀行咁想員工返工
大家記得多多使用佢地嘅服務，等員工有嘢做喇

一齊撳錢同打畀card centre

啦，銀行可借幾多出街係有限制嘅 (客冇用到嘅信用額都計埋入去)

之前返工用黎出糧 張卡勁撚核凸，禁曬錢出黎之後唔知掉撚左去邊

不合作運動
想返都冇撚得返

垃圾卡Exact7ly
早年不幸幫同學仔r sponsor申請咗張
乜9優惠都無

仲仆街過支資

垃圾銀行，快撚啲 cut account

東亞銀行有限公司（「東亞銀行」）於1918年在香港成立，一直致力為香港、中國內地，以及世界其他主要市場的客戶，提供全面的企業銀行、個人銀行、財富管理和投資服務。

成日見佢門口話成立百年，估唔到第101年就

星期一 cut 卡
個網上理財同埋個app都係7既

唔怪得股價冇好過

card centre 我諗9成銀行都判左比大陸 搞佢冇乜意思

咁去分行cut卡一定令到佢啲員工做到嘢

一早已經用分換曬券，之後放係到無用過

精明消費者
佢個分分獎賞集好難先入到架

要hsbc好過啦

垃圾銀行

遊行前一推
畀多啲巴絲知道東亞銀行幾咁重視客戶

夢見啲Staff 都好想罷工 一齊去幫吓佢地

第一廢行

執柒咗佢啦

Cut卡

佢d卡真係無咩用

呢間銀行堅垃圾
年頭已經cut咗
唔洗比服務我

如果唔係交jupas 我唔知有呢間銀行存在

星期二沽曬佢沽淨一股去狙擊

真心好少優惠

返工但蛇王

晨早cut晒戶口
全港最早華資銀行
批准係中國設分行

cut卡

等匯豐批咗即cut

我係員工，琴日公司吹哂風出嚟話如果星期一無番就要交名同比原因，之後又叫好多人7點半要番到，好多同事本身想罷工都比佢嚇到唔係好夠膽罷工，根本就係白色恐怖。
所以我希望大家做野，拎錢走又好，Cut卡又好，整下東亞連儂牆又好，唔該哂大家。
利申：8.5會罷工

東亞唔係三井咩

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰